﻿ Quốc_lộ 50 xuống_cấp nghiêm_trọng
Quốc_lộ 50 - tuyến tránh thành_phố Mỹ_Tho ( Tiền_Giang ) mới đưa vào sử_dụng được hơn 6 tháng , nay đã xuống_cấp và thường xảy_ra tai_nạn nghiêm_trọng .
Chỉ riêng đọan từ ấp Ngã tư giao nhau giữa tỉnh_lộ 879 đến khu_vực ấp Hòa_Lạc , xã Lương_Hòa_Lạc ( Chợ_Gạo ) đã có đến 15 " ổ_voi " . Hầu_hết các ổ_voi đều bị lún sâu , thậm_chí trơ cả lớp đá đỏ bên dưới . Một_số đoạn dưới chân cầu Mỹ_Phong , thuộc địa_phận ấp Hội_Gia , ngã tư giao nhau giữa TP . Mỹ_Tho - Chợ_Gạo , ngã tư ấp Mỹ_Hưng ( Lương_Hòa_Lạc ) ... cũng sạt_lở nặng .
Anh Nguyễn_Thanh_Phong , nhân_viên cây_xăng ở ngã tư Mỹ_Tho - Chợ_Gạo cho_biết : tai_nạn giao_thông xảy_ra trên đoạn đường này như cơm_bữa , nhất_là vào những lúc trời mưa hoặc ban_đêm . Anh Huỳnh_Thanh_Tuấn , nhà gần quốc_lộ 50 , bức_xúc trước tình_hình này , đã mua gần 5 m3 đá xanh đổ vào cho đỡ tai_nạn giao_thông . Trước tình_trạng tuyến quốc_lộ 50 xuống_cấp nghiêm_trọng , gây nguy_hiểm cho người tham_gia giao_thông , chưa thấy các cơ_quan_chức_năng , nhất_là ngành giao_thông sớm ra_tay giải_quyết .
( Theo TTXVN )
